焗飯 vs 焗意粉

焗飯，炒飯底就最正

焗意粉，西餐食意粉先係皇道

焗飯啦緊係

成撚日有人開post呃正評

焗飯, 唔洗諗

焗飯香好多，又有炒底

焗肉醬飯超好食

肉醬意>炒底>其他意>白飯

agger